坐巴士對頭位要考牌

佢咁樣放 我可以點樣先夠位放腳
1.踏係上面
2.一係腳放係佢大髀下面

2

試下入佢中路

係一開一合架啦 唔係你想點
卡啦卡啦？ 2條佬？

佢隔離果個都要屌柒佢啦
掰撚大對髀黎坐

佢想叫你幫佢含撚呀

正常係一開一合呀
不過佢前開後合呀嘛屌

牙去前面斜斜地嗰塊野度

之前試過個黑絲入我中路飛對腳上我果邊，扯撚左成程車

關人鬼事咩兩個男人唔夠位有幾出奇本身咁少位

至撚憎坐依個位，寧願企

seed呢

樓豬腳咁短扮咩不便

上次我試過佢都係咁坐
對腳重要伸到過黎我到
我雙腳放入佢2腳中間 之後訓教

坐呢個垃圾位 我企好過
玩電話都冇咁辛苦

seed 呢 仆街